明將其實都幾成功，背後反映緊乜？

香港人，好多都鐘意食日本菜，
一講起食邊間好食，往往眾說紛紜。

但如果講起唔好食，好容易一諗就諗起明將，
直情係集體回憶，
過往甚至有好多勇士去挑戰，
做生意黎講最重要莫過於此：
好唔好食係其次，最緊要做到你生意。

冇錯明將最終全線結業，
老闆甚至可以一早轉型/做其他更有利可圖既生意，
但係到今時今日先至正式落幕，
換個角度去睇都幾成功

好既野，自然貨比貨
有冇人有其他/同樣諗法..？

又點解唯獨沙田係不放題，但又生存到咁耐？

沙田友屎都食

有回憶個班通常都係讀書年代食過
個陣讀緊中學成班鳩下咁食其實都接受到

但如果當時結咗婚帶老婆去食實俾人屌死

即係明將單純靠平，將品質放次要
薄利多銷搶市佔？
明將在市場上應該都算係最易負擔既